3000蚊 結他推介

想買一支3000蚊左右 結他 有冇咩好推介？